美制裁香港官員 黃國健料有關人士有心理準備影響不大

美國財政部公布制裁名單、包括多名香港官員。行政會議成員黃國健表示，相信有關人士已經有心理準備，認為對他們影響不大。他表示，除非相關人士於美國有很多資產或關係，但由於美方作出制裁的說法已經有一段時間，相信有關人士已經處理好問題。但他認為，前警務處處長盧偉聰較為無辜，因為通過港區國安法時，他已經離職。

他又說，因為事件涉及外交，不知道特區政府可以作出哪些回應，認為應該要歸中央處理。被問到會否擔心行政會議成員會被列入制裁名單，他說如果被制裁會是他的光榮，但認為機會不大。

Source:RTHK

睇下撐到幾時先

【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

機會不大

有崑崙銀行
唔使驚

咁唔通話求你原諒我咩

如果被制裁會是他的光榮
但認為機會不大

睇嚟佢未有心理準備

你條無產階級柒頭梗係唔驚啦
亦都證明要郁陳自私、沙皇、查史美倫、大口狗同20蚊張呢類先有阻嚇力

有心理準備還有心理準備，影響大唔大係另一件事。

即係你有心理準備生cancer，但就唔可以話化療對身體影響不大。

2打6

因為通過港區國安法時，他已經離職。

係囉 選舉主任就返侯選人半年前既ig post啦

點解呢

二打六太監一個
制裁未有耐到佢
又真係可以講下風涼話嘅

不要放過行政會議班蛆蟲

成班友出黎抽水

你話影響不大就放心

幾驚你話影相極大

有關人士準備剃渡出家

黃國健你自己唔試吓?

講風涼話

冇嘢嘅，柒出宙宇宙啫，唔怕

721 831 個時係邊個做警務處長？無辜？

訪問個鄉下佬托咩，鄉下佬識閪呢D咩

一班冇事嘅人出黎話影響不大

咪係 英文字母有幾多個都未必識啦屌

係唔緊要
有一個就有兩個

佢燒唔到自己緊係聲大大啦
你試下日常生活無信用卡同銀行幾撚唔方便
FB Apple ID Google都唔用得同返去石器時代有咩分別

冇得用信用卡
求有關人士心理陰影面積

條Ｌ樣說三道四可能已違反國安法

咁不如佢親身試一試有冇問題

他說如果被制裁會是他的光榮，但認為機會不大。

阿叔，邊位呀，幾時輪到你講嘢？

好快到佢, 睇佢到時咩反應先

Five guys Ruth’s Chris outback subway 都冇得食

人一世物一世
咩都試下，試下比人制裁

如果我係柒婆，我心中一定強烈屌柒佢講風涼話

黃國健你等下先啦，未到你呀

唔延任咪無事囉，整定既

美國OFAC制裁嘅資產已屬於禁止交易嘅黑錢，
接受777請食飯，都已經係涉嫌協助洗黑錢。

英文都唔識多隻

班大粒未諗到點拆,要搵二打六出嚟

唔到你梗係講風涼話

有心理準備但係都仲用緊iPhone

佢自己影響不大

工聯會 應該係成個機構 唔係制裁一條友

我怕佢班真心膠以為唔用citibank同唔去美國就無事
同無心理準備都無乜分別

劉細良：要做好思想準備

劉國師又中

他說如果被制裁會是他的光榮
成全佢啦

唔驚美國=紙老虎
好快就跪低